Switzerland 預備凍結 CCP 四萬億美金

7:03

唔敢gel住

Excellent

好驚唔成事，等真係凍結左先開香檳慶祝

Voice of Guo “戰友之家” 聽個名好伏下

唔係11月先公投咩

無事嘅